手機壞咗，求巴絲推薦新手機

宜加部iphone 6用咗3年
一直以嚟手機電流有問題，一時時會係咁亂㩒野
對上2個月唔小心掛住昅女，跌咗部機落地下，搞到爆哂mon，而加唔係幾用得到
用咗3年，整一整又千幾蚊，好似唔係咁抵玩
所以想轉新機
主要都係打電話聽歌 send msg
所以打算入番部3-4k ge 電話
聽朋友講Samsung A8好似性價比幾高
Ps:唔好介紹啲大陸機，拎出嚟勁冇面

拎shamesung出黎唔shame唔無面?

起碼唔係抄先啦，雖然會爆炸
冇計啦，冇budget 預咗比人
原本都想買番iphone ，但係窮撚賣屎忽都唔夠買

咁買咩機，又唔比提議

其實s8之後粒電池已經唔會爆炸

岩岩上網睇過啲資料，好似都幾抵玩咁
最緊要夠平，個model 又新
Btw thanks ching

唔用返iphone？

Note7其實唔係爆 極其量只係著火

都話budget唔夠 on9

u11 如果budget多少少 就u11+

xz1

我上網睇睇先，我近排知道htc 就出u12
不過u12唔岩budget
U11可以諗諗
希望出新機會跌價啦

建議u11+，大電耐用d，u12+正好多，等得嘅話可以考慮

你部6gb係邊買返黎?

nokia 7 plus
三叔中階就唔好買 垃圾黎

Link ok?

靠害咩巴打

s8岩你

C9?

買到iphone 6s下話
出面都減晒價

講真 你考慮得a8不如真係揀Nokia 7 plus算， 我相信你落舖比較完兩部demo機就明點解會揀7 plus